1. В чому відмінність між setInterval та setTimeout?
Відмінність полягає в тому, що setInterval виконує функцію через зазначений інтервал часу, причому вона виконується періодично, тоді як setTimeout виконує функцію лише один раз через зазначений часовий інтервал.  
2. Чи можна стверджувати, що функції в setInterval та setTimeout будуть виконані рівно через той проміжок часу, який ви вказали?
   Ні, функції в setInterval та setTimeout не будуть виконані рівно через той проміжок часу, оскільки виконання коду може бути затримане іншими операціями в браузері або середовищі виконання JavaScript.
3. Як припинити виконання функції, яка була запланована для виклику з використанням setTimeout та setInterval?
   Для припинення виконання функції setTimeout, можна використовувати clearTimeout, передаючи йому ідентифікатор таймаута, який був повернутий setTimeout. Аналогічно, для припинення виконання функції, setInterval, можна використовувати clearInterval, передаючи йому ідентифікатор інтервалу, який був повернутий setInterval.


